FIFA驚Kane 投訴所以俾佢

驚佢又發毒誓

Hi

FIFA擔心佢個女